我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

小學開始唱 今日開始變左禁忌
笑撚左
香港依幾十年竟然係倒退到衰過我小學時期

屌

樓主張孖煙通圖 以前都貼得 而家變禁忌

其實都算好有肉地
唔明點解人地嫌你瘦

國歌法 rip父哥

標準連登仔

想含

做乜9

樓上成班 班港共打工

父哥打字都有鄉音

睇曹總影響左